「中共對維吾爾作為，已套用在香港！」脫衣羞辱、酷刑毒打 新疆再教育營受害者親揭慘痛真相

古力巴哈回憶起一次審問，她坐上老虎凳動彈不得，警察要求在幾份文件上簽名，她因為看不懂漢字所以拒簽，警察竟脫褲並恐嚇：「再不簽我就把生殖器塞進妳嘴裡。」古力巴哈難以置信地問：「你沒有媽媽、姐妹嗎？怎麼說得出這種話？」警察生氣地回吼：「你們維吾爾族的，憑什麼提到我的親人！」

每天早上被迫吃藥，十天就得打一次針，注入了什麼不得而知，只發現年輕女性後來全數停經，睡在鐵舖上沒有被褥、理應疼痛不已的皮膚，在吃藥後竟感受不到疼痛。

每隔十天會有全副武裝的男、女警察來到再教育營，要求他們排排站好、脫光衣服做交互蹲跳，只要有人一哭便會用電棍電擊，大罵「你的思想還沒解放」，以此消滅維吾爾人的自尊。

古力巴哈認為，中共對維吾爾的作為，同樣的模式，已經套用6、70%在香港，才會接二連三出現「被自殺」的消息。

中共真是魔鬼......
香港人，加油！！